[仙氣女神] 徐腎真係超靚超有仙氣~

哇哇仙女牙

佢夠小心收得夠埋啫，做得呢行仲邊有咩仙女

佢果種仙氣係由內散發到外
0緋聞, 0負聞新聞, 幫南韓搞掂北韓核問題, 南韓2, 30歲既女仔都當佢係夢想既形象
佢真係仙女黎ga

好撚毒牙

比較難接受好似信飛（神sinb）咁完美嘅女仔都會有被破處一日

都唔夠呢d post毒啦😂

離開左少時同sm?

好似仲係少時成員

個樣勁怪

明明0910年個陣係少女時代最自然個個，宜家變到少女時代最膠個個

SNSD 好似無乜邊個無膠化...

但係個差距都無徐賢咁大，有一排真係最鐘意徐賢，宜家真係接受唔到

孝淵個差距仲誇張

孝淵啱啱出道個陣太樣衰，所以佢點整都起碼係靚左

最膠係sunny 越整越衰
仲tiffany孝淵果d呢？
徐賢一定係最唔膠果個😡

而家變左宋慧喬🙈

yuri 允兒 秀英都無咁膠啦
最幾年忙內正好多 依家愈整愈怪

秀英都整左好多la，以前明明係賓妹
Yuri就肥左

秀英真係整得好成功
靚咗好多但唔係好睇得出佢整咗d咩
你話太妍就話好明顯係開咗眼同整咗鼻

想同佢做愛

Sunny本身都好樣衰所以對我黎講冇乜大分別，
Tiffany 同孝淵係整容樣但係未去到整容失敗
我曾經嘗試呃自己接受徐賢個樣，但係真係唔得
成個少女時代有兩個人真係接受唔到一個係徐賢
一個係太妍，由原本好靚女變到宜家咁樣

尋日 定 前日同rv見文在寅嗰張都唔錯😇

以前紅薯嗰排好迷佢